大家記唔記得今日係721 4個月（求推）

大家係咪遺忘咗721？定覺得追究唔到就由佢？

721真係一件港共正苦同死popo兜極都錯嘅事嚟

其實呢幾日好多人都開過721po 但唔知點解沉得神奇地快

請求大家唔好唔記得，亦都唔好麻木警官黑勾結

今晚會見到你嗎？

求推

拒絕遺忘

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

721 唔見人

真係721啲post沉得好撚快

推阿！

係咪有人搞鬼

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

熱門一個post都無

推

大力推

大大力咁推

係咪set咗有721就唔比上熱門

以暴動罪拘捕人數比較：

理工人質事件：1000+

721元朗官鄉警黑：35 (2019年10月31日 wiki

已經好多好多個po.....

推上熱門，

好似每個台有限熱門數。時事台要爭熱門仲要同五毛post鬥

各位手足入嚟好嘛

全力推緊

分化post仲推得快過行動post

push

得幾個人....到底咩事

推下啦好唔好

大家遊行嗌「721 唔見人」
唔係嗌完就算咖

琴日已經開咗個喇..但都推唔上去 希望推琴上熱門比人知

成個熱門都無行動po

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推爆佢

嗌「721 唔見人」唔係貪得意咖大家

特登search 721，發現有4，5個po，全部都熱門唔到

手足！

今晚要人

見！

完全無行動post啊